黑狗垃圾無存在價值 餐廳服務業識做

所有餐廳服務業 你地知道佢地係狗之後你地自己決定比咩佢！

所有老細侍應售貨員識做！！！

推呀 落藥呀

推呀